私人面条排序

最近有个新闻，评选十大面食，这东西地域性太强，有些南方省份本来就不太吃面食。其实每个人都能做个排序。如果按照我的口味应该是1 兰州拉面（绝不是马兰那种坨坨的）2 过油肉拌面（托克逊的最好，肉是浅色的，菜比肉多的都不对）3 油泼面（在陕西馆子总舍不得不点它）4 臊子面（酸香适口，胃里舒服）5 羊肉烩面（肉烂汤鲜，顶时候，冬天吃最好）6 肠旺面（面和肠都有特色，主要是喜欢肠子味）7 板面（少见的安徽地方品种，有点像烩面，但是用牛油，肉蛋菜齐全，汤头咸）8 炸酱面（过水的，夏天合适吃个痛快，咸口，一顿顶两顿）9 麻酱凉面（各地其实都有，北京口四川口麻辣的都好吃，夏天的吃食）10 虾皮面（也是夏天的吃食，虾皮，酱油，醋，糖，芝麻，辣椒油，咸鲜祛暑）